龍珠快撚啲完咗佢啦,越做越爛

就嚟變港漫龍虎門果啲咁,死唔斷氣

勉強睇完GT已經無追 由佢變細路開始就覺得唔好睇
以前好中意龍珠

睇布歐篇已經覺得有啲格硬嚟,不斷合體同吸收,依家超篇直頭失控